點解屎忽大=好生養？

你問梅蘭妮亞侵呀麻

盤骨大，陀B穩d？

盤骨大, BB容易咇出黎?

因為好啪啲 受得力 可以大大力屌 射都射得入啲

好啪>啪得多咗>中招嘅機會多咗

靚女先係 豬西唔係